乜撚嘢叫頂唔緊

細路你幾歲

頂吾撚緊你牙

姐係頂唔撚浦

頂唔順唔講得？
係要講頂唔緊

講乜關你撚事咩

關你尻事咩

頂 條女唔夠緊

青頭？

太緊 所以頂唔順

未聽過咩？

劣化

不嬲都有人咁講啦

好好地講頂唔順咪得

頂唔緊唔講得？
係要講頂唔順？

全世界就一就樓豬啦
以後淨係准講頂唔順

其實真心唔明